用iPhone打「送歉時」會彈出「露出」

唔信可以即刻試下

用iPhone打「道歉時」會彈出「露出」

道歉🙇

打 林鄭道歉時 露出

你呢幅圖已經出賣你既喜好/使用習慣

唔得既

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導。

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的人生的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦。

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，loop

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處。。。

𨳒真係 work

道歉時露出一線之隔壁房間

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，

有冇番條片重溫

好似係apple有人整呢d聯想字，同siri對答一樣，有人preset 的

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們

道歉時露出一個人都係咁架啦，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話

樓上全部精神分裂

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導

好厭世

道歉時露出一線之隔壁房間，我們成日唔同你講的話說我們是否能夠救回一命運石油股市升級為什麼要求的確是否有些人生來自星星的你的人都有一個人都有一個人都有一個人……

道歉時露出一線之隔，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導

道歉時露出一線之隔壁房間⋯⋯

道歉時露出一線之隔壁房間諜對於這個問題，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導

道歉時露出一線之隔壁房間，我們都會有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦。

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我的心中心的人生觀和諧社會局今天的我也是從哪些是一般人使用率低調做人要是家人所以才能在一起了。我的心中心的人生觀和諧社會局長官網站雅緻度的低溫特報。我的心中心的人生觀和諧社會局長官網站雅緻度的低溫特報。

樓主仲扑唔扑老婆

道歉時露出一線之隔壁房間諜對於這個問題，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導。

道歉時露出馬腳，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話

道歉時露出馬腳

道歉時露出一線之隔離班機係指西藏人民，我們的國家公園管理處將於本月初在北京舉行的世界裡的人都有一個人都有一個人都有一個人都有......loop

道歉時露出一個人生都會有點尷尬的是什麼意思，我們都會有點尷尬😅，我們都會有點尷尬😅，我們都會有點尷尬😅，我們都會有

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導。

道歉時露出一線之隔壁房間，我的心情是否受到影響力的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的

道歉時間唔係咪有冇人地方便宜冇人地方便宜冇人地方便宜

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本⋯

冇

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我手機裡面的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導⋯⋯

道歉時露出一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導⋯⋯

道歉時露出一線之隔，我的心情是否受到影響。

道歉時露出一個人都係咁架啦，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月初稿中央廣播電台，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園

道歉時露出一線之隔，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響loop.

林鄭月娥道歉🙇‍♀️

道歉時露出一線之隔壁房間，哈哈瓦那格局的確是否有點痛苦

林鄭月娥道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處建築執照規費收費標準普爾五百指數下跌百分百萬元旦日本仔細點五年的時間點的時候了。我的心中心的人生觀和諧社會局今天的天氣下一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都。。。。。。。。

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的朋友們的支持者在金鐘的集會中的朋友們的支持者在金鐘的集會中的朋友們的支持者在金鐘的集會中的朋友們的支持者在金鐘的集會中的朋友們的支持者

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家

道歉🙇🏻‍♀️，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於

道歉🙇‍♀️，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的

道歉時露出一線之隔，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響

道歉時露出曙光的人都有一個人的時候就會被人發現在辦公室裡接見外賓時的照片都好想去的地方政府債務危機處理能力不足的問題。

道歉時露出一線之隔壁房間，你們是以個人利益和好姊妹一起努力讓自己有點大概也只得。我的朋友請教各位有意參選台北市長候選人連我都不會忘記你們的支持者表示飛機墜機地點為台北市大安區忠孝東路四段活用所學專業人士組成專案組組長跟隨美國之音專訪內容包括近日的言論自由民主聯盟的支持是我們需要更多的時間了。

道歉時露出一個人生都會有些人生來自星星的你過得很好的人都有一個人都有一個人都有一個人

道歉時露出一個人生都會有些人生來自星星的你的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我

道歉時露出曙光的時候，我們都會覺得比較喜歡💕

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績撐不住的地方政府債務問題達成協議，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底前完成匯款支付的費用的問題，我們

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底

道歉時露出胸部的女生都是我的朋友都是我的朋友們的支持者在金鐘的集會中的一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人我我我我我我我我我我我我我我我

道歉時露出一線之隔壁房間，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導。

厭世Siri一定好撚憎人類

道歉時露出一線之隔，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響

道歉時露出一線之隔，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響

林鄭

道歉時露出一線之隔，我的心情是否受到影響